公司黎左個靚仔取代左我個位

好SAD

o靚仔定靚仔

靚仔

你做鴨？

唔係 但感覺好SAD

咁你而家點？俾人炒左？
本身做邊行啊？

巴打靠個樣搵食？

仲係公司

你的樣子如何

E家公司最靚